[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (311)

??

屌左蛆雲嬴波

又開得慢

我開左了。。。。

買左13.5s 頂撚住

做乜撚野1001 但又唔開

開錯。。

又慢又錯

錯到😂

第一次開 sorry咁多位大佬

推this算

yes

馬賽白禮真係勁 尼斯跳樓啦

屌喇星 又慢又錯標題 不如咪撚搶

又唔撚係派 貼飛吧撚
又買個丁屎咁多

甘惡做咩。。。

追左2粒都唔反cup埋

a米絕殺未

俾多1c喇屌

錯到

蛆絕殺啦

米笑拉。。。

差一角

尼斯呢場真係估佢唔到 大波+客和

唔襟屌?

屌啦屌啦

角球去撚左邊呀屌你老母

下次唔好

愛斯完場了 好撚後悔無串埋馬賽白禮

賓佬4:3 ft

飛左上天

I know that feel

輸死了 史特 尼斯 祖盤

見到白禮半一2倍以為最多食半格
早知貪心d串埋

A 米紅牌

Yes

人是貪心的

有湯渣食
老母好funny

AC RC

買半一上盤次次和 唔敢再買了

冇穿都好過我穿左尼斯

算 又一日成日無玩過 哂尻我時間

蛆真係絕殺左

2:1

食屎nac斷我5串1

派咪唔屌

串左利華 都唔知講咩好

蛆絕殺

尼斯單頭大注

Fake

你識禾

屌

Diu

me too ..賽前2.5最低水係佢.開唔撚出,

好在

寶寶

祖12m

why fake??

完全無射中過

有機啦

利華真係臭系黎

應該係問知唔知邊個

嘩 好似
12碼

又紅多件

點解岩岩果球fake goal?

吹撚左佢算啦

JUV 12M

12m

吹左先

好亂

其實祖記主場好今季仲未連開三場-1

頂住唔好入

無入過網

邊網全世界都以為入左

補到6分鐘

2-1

都冇入 網側

JUV 2-1

咁都中番

喊撚左

祖果然好黑
成日絕殺贏波 追和

你老母成條過關差入球大

咁都絕殺到

until we score 蛆記版

大船咁都埋到岸 世界變

笑撚死 故事教訓 豪門有5倍點麵要買

90+7入波

補四分鐘果然有劇本

差啲嬲到想講派錢

輸半

劇本波

3倍果時忍唔住手入左

巴狗 皇
就是羅馬尼斯不懂買哨

派

唉訓先
屌你老母尼斯

見馬會90分唔封盤想買兩邊入球 禁左幾分鐘都買唔到

你會知的

反cup bb

你唔貼注碼可能都估唔到

C 變12m

屌 斷利華 4x1 5x1 都係佢

貼左就知

唉 笨7左

特木科大波尾關 7x6

06:15結算 買定就訓了

最後幾角

5x6先岩

個心好撚痛

你似估錯

好在入左ng
12m變c 你老味

12

你老母尼斯

屌 米蘭下盤咁樣跌番一半

又有錢賭
瘋狂刷存在感

祖記買哨 你有無買先

我都想有錢賭啊 派？

好撚假 無中到手 屈12m

估錯咩野? 得3條友會睇到我張圖
1個冇買 仲有1個去左旅行喎 得返1個

祖主場100勝率

手足最近真係輸左好多
若你今日派我一百
他朝我有運時 派你三場重心

派左膠
我去左旅行

真係仆街黎 無中手 話中手

97mins

轉行乞錢

屌 去旅行都咁夜上 做乜鳩
估唔到 認柒了

0-1

輸哂唔乞等咩

好撚笨 臨尾無買蛆

跳樓算啦

出番馬水，要不？

出就要槍了

要正水 毒尿就免了

whatsapp la聽日跑澳洲盃

6點下盤？

不嬲正水

似上

輸埋就戒

銀城福星其實係毒男？

屌左主半

不，你豬了

一定中

聖賓圖對利倫斯點睇？

利 近績唔錯但點解咁好分？

毒男on9

主必勝

呢個鐘數 聽日有排昏迷

上盤

巴打我派你啦 呢排手風好咗之前又幫我燈對家 @fci97 tg me

認錯真心

毒男bb好橙 唔好話佢了

馬會開倉濟窮人

1105頭場
8點起身賭先

邊個敢話我毒男bb

較哂鬧鐘炸都唔醒 以前都唔會
想唔認老左都唔得

So假

決定買半場和

多謝手足 長贏長派

抽獎中垃圾
btw死老野

佢真係唔係

問氣勢子咪知

屌 你細得我幾多啊

利雖然防守差但聖入波能力弱，所以和局機會大

咁都估錯
不要再估了

21咋

Fuck 我輸到盲

... ... 屌 21好似仲係尋日咁 唉

你唔係同我一樣買白禮頓咩

巴西主場惡過狗

收皮啦我都開始覺得老

屌訓了

愛華入未？ 比多兩粒

我講話買白禮贏撚硬 心諗贏半唔博

一過18就開始快

不信了 原來得個講字

心諗贏就贏緊 但贏半 不屌了
買尼斯仲穩

半一全三是夢嗎
突然覺得波好難入.....

太易玩了

派？

不了

醒神早飛系列
贏咗抽10個每人派100
希望集結波台巴打屌波嘅力量

jump 88

lm 一定要有我

我

贏咁多又唔派 上次明明話派

得基佬一樣 其他全對...
留名

贏梗

Lm

lm

Lmlm

維拿迪馬愛華頓 請你要開入球大

我屌你老母利華 揾個後衛射12m

到底有幾多手足被利華逼害

愛華入球大派1
成球斷腳啦

留名啦 祝巴打中 早場我就不買了 等日本波

起g了

但聖真係七場先入5球

派我

4x1手足加油

請全中

第一關會斷

請你一定要中

中呀！！LM

我呀

岩岩發夢見到Yura
結果我下面起g了

heajai真係唔能訓

他是strong

開主和

承你貴言 終於返本

悉尼
卡爾斯魯厄[0]
聖保利[0]
史特加[-1]
迪加史卓普w/主制平半
雲達不來梅[+1]
愛斯賓奴[0/-0.5]
馬賽[-0.5/-1] /2.5大
白禮頓[-0.5/-1]
AC米蘭[+1/+1.5]/9.5大

德乙輸左頭關無咩心機
用尾數買之後果幾場
點知之後又中哂

恭喜！
我次次買5串6 成日斷

大胃好波

帕托goal

大胃

我好想試下中5x6既感覺

康u goal

12m唔入對家入

1:0?

屌你12m又唔入，又俾人入，我暈拉

睇左三場波，三場都miss 12m，易近d 12m 噤難入咩？

帕托2:0

阿甲主盤cashed
爽到

亞甲極速半大

買唔到高水半一

直屌-1爽到😂😂😂

玩角輸撚死我

咁快gel定

696 d角真係on9

玩盤才是贏

屎特加

玩角我寜願買走地唔過關 琴日睇晒2場水手真係激死

智超 快半大

屌你老母狗會 8.5s秒落1.9x

痴撚線 怕輸咪開即場

同路

我就係比即場角球害撚死

過關
4X5
角球大細
角球大細
入球大細
入球大細
星期五 30 祖雲達斯 (主) 對 AC米蘭 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05
星期五 6 聖保利 (主) 對 柏林聯 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70
星期五 29 愛斯賓奴 (主) 對 拉斯彭馬斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期五 31 馬賽 (主) 對 昂熱 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
過關 讓球
4X5 星期五 32 白禮頓 (主) 對 打比郡 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期五 31 馬賽 (主) 對 昂熱 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
星期五 7 史特加 (主) 對 波琴 (客)
主 [-1] @ 1.84
星期五 29 愛斯賓奴 (主) 對 拉斯彭馬斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84
分開黎斷1

u康12m

終於入12m啦 屌你老母

半大

U康半大

鹿島果場波真係幾悶兩隊踢得保守側擊出波次數少之又少，所以預期踢法唔會有變化補返條角細

康U 11c派100

睇住踢都買得過
我無睇

基達菲下盤又死

好

半1全11

補左角大

6.5c有無同路

智假半大同角大
我揀咗角大

點解無人派

頭關斷左了

連c plz
半5啦

繼續gel

史特加屌你老母 咁多正氣波揀中你

俾角球逼害

5.5 big

半1全11派2個100

S

加油

一晚輸4k

狗會我真係屌你老母

智假大波了

3:0

阿假上盤頂撚住

智假半場1角

jumped

5.5細

可能下半場爆呢

仲有希望

正氣康U

買入球大好過

請不要消失希望

小弟近幾8-10場走地角
全部都係買細就一買即刷
買大就即停
為左驗證係唔係咁撚黑

10蚊智假5.5s入手

thx

當d馬主on9 咁撚貴隻馬 返大陸食有毒飼料
又拎我地d錢返去俾大陸

多謝你幫手

沙蘭迪兵工廠反cup

兵工廠打多個 請你追平

Me

康u 角球6.5s 有冇搞頭？

阿甲 主盤 頂撚住

有嘅 康u唔攻啦

康u ng

中楣

買完都無5分鐘就整粒角，抵我戒撚左賭角

邊場

Kong u 角球果下

角細點睇

智假岩岩連左兩下c

兵工廠 追和啦

買大

主NG

gun

刷角

比夠9角黎ok?

4:0

4c 請你繼續刷 -7c

3-0都唔好比人刷

11c

屌角大手足中左求派
一買即刷屌撚爆佢

一買6.5s 就刷到4c

阿甲頂住呀

頂住呀,咪再刷C

LM 户口得番9.8 求派翻身

康u 入波啊！買左下球入球

g持
3.5大+康u ng

兵工廠追多粒 求下你

康u 4:0

4c完

Kong u 猜波頂實角細

Kong U 入波但唔好刷角

爭 d offside

琴晚尼斯有6c

半場中位數角球幾多？

贏唔到有撚用

我都輸盤呀

5.5 6.5

3:0 完有機嗎

差兩場追和炸

5c

6c

一開波5.5大2倍跳到2.08

利申：2倍入左

7.5 b

唉 冇啦 黑衫狂落底黃衫又攻

6.5 7.5 8.5 有得叫下

cashed

角細低水到

6c la

比多2 c

10蚊5.5s

光速等jump

上天意思

9c 10c 11c 快開

刷咁多c咁入返球啦！

咪再刷C啦

開到11c一定有你份

LM等收

4:0未呀 點解我一買下隊就冇入球

11c 快刷

做乜係咁封

咩事封盤

Kong u rc

腰斬啦

客落力落底刷

開拖咩

紅牌

rc 大角可以入啦

屌 真係我買咩事咩

有無人想買墨假

主ng無望

咪再刷C啦.....

想，但未睇

2:0 巴聖聯

肯入波未

巴西老比多粒開大
基路達3角

阿甲 2:2

7c未？

內定和波

no
bought 7.5s

8c都黎緊啦

紅左特別勁

兵工廠廢撚到

阿甲頂住呀主隊

智甲比多粒

帕托頂住！

支持

Kong u 頂住6.5s!

角呀基老達

豬到死

無了
3.5大
主ng

仆街買咩衰咩

1-1 rc

有冇咁多紅牌呀
快d打交啦

連c啦撚屌

智甲屌多粒啦

俾人黑走咗球

-.-

唉 又豬

阿甲 主糕

唔好補時啦

阿甲又豬
求派起機

Kong u補幾多時？

90mins goal

阿甲買左半一主盤咁都唔洗豬

7ccccc

連c plz

1 more please

補6 分鐘

7c

補6mins 4c more!!

仲刷屌

補6分鐘
刷角呀

+6 on99 🤔🤔

球証係咪黑龍江來

比多c

屌4-0得唔得呀

阿甲比希望我又搶走

給我1 個c食m記

入多球啦好嗎

普埃布拉的奇蹟

終於七c

-1

兵工廠假撚到

巴聖 pen 唔好miss 呀屌

On9

8c未

8c one more plz

4:0啦

即到

4-0:3-1未

8c

第2個12m? On9 巴西老

+6搞到8c

有m記eat了

又豬埋8c😩😩

仲有幾多分

11c未

9c

9c goal

屌你老母 比十個12m你射都唔撚入架啦

Wowowow

玩撚到九角

8c 羊返小小角細輸嗰啲

me

我個8.5細呀

11c未呀

手足lm

打和ja

雖然買左50蚊

求派

爭d 10 c

no goal嚇到賴屎

8.5b超高水無膽入

半1全9

半場俾多2粒咪好囉

6.5 7.5 8.5

即場
3.5gs
5.5gs
5.5cb
8.5cs

3串1大波

馬會今日幾點開?

球證死全家

真係好撚嬲 比兩個12碼都唔入 痴撚線波

黑衫輸都攻

求派起機

佢想補6MIN都算,踢到7MIN30秒,都唔吹想點

補6分鐘 on9

實驗證明我唔可以買角

角大中左手足歡迎派我

太廢

多謝球証6分鐘補時

今晚搵你起機

勤力刀有錯-.-

都刷唔到11c

打和好過豬

10 好似係

11點主有冇同路

乞唔到了

輸到要入錢

今晚上到15k派

11 點，出面客落 狗會主落 客勝

唔買客?

一定要派我

一定都要派我

g持

我我我

師父教落
平半轉平手要屌上盤

屌你老母 巴西有無ICAC

睇下今次係咪開到先

華拿古斯[0] x 北海道[0]

真係假到仆街 臨尾刷角又失12碼

一陣玩日韓波好過

ccccccc big

新手問 讓球［0］點解唔直接買主客？

和波走盤

和咪gg

11點太假
不了墨閪聯

11點客盤啦 輸足6場

主隊主場其實1連敗
之前主場4連勝

因為連登有愛 心痛馬會蝕住做

明白了 thx

華拿古斯2.5 small
普埃布拉 First goal
名古屋 平手
仁川聯 受平半

名古屋係咪大超班

有個老屎忽講過
11點墨超一定要買細

唔知

11點 和-客

通常我直屌客勝

[0]和波，會退返錢你
主、客就冇，所以賠率高d

直屌臭腳然

檸檬

應該唔係

1:0 goal

( Show Blocked User - jerryboy1232000 )
Btw 主盤

直插半客 , 全客

little bet

Gg反手10倍

主win

場波唔諗著踢？

仲未開波?

邊到有得睇

改 [16]華拿古斯 vs 普埃布拉[15]

做咩撚?

未開波就封

全世界綠字

買左半膽0:0

未踢？ 定點

開左15 分鐘

😂😂

Rip

RIP

唔踢馬會退錢啦屌

做咩球探無數據

慘

起碼兩個鐘先退

rip

sosad

RIP 直接俾客win啦

Rip馬會不如考慮買左呢場既人都當贏

g持
rip

岩岩宣佈 客自己棄權 所以主win

你死啦就過街老鼠

Cashed

現實係咪失敗到要上網搵存在感？

當華拿贏3-0

琴晚打和，買5中2，好彩中左高倍單頭

琴日 買4中1 又輸1200

有冇巴打all in 左呢場
唔開波，冇錢賭一點日假

ALLIN左+1

唔派點賭馬

我都係

派左 當主win

你老母啲帛金就派左 收嗲啦

( Show Blocked User - jerryboy1232000 )

屌鳩你

Block 撚左佢啦，仲同佢嘈

退左錢了

係 今次真係

ching ho b
all

點會呃你

300>1300>300>500

仁川盤 重插

東京盤 重插

藍翼盤 重插

買左老墨細波跟住冇再follow
之後睇到bet365 11:00場波半場1:2
心諗唔係掛[img]
好彩係退左錢

千葉市原 盤allin

墨假高水大波

All GUN Lucas

屌你老696史特加

收$武士 中完收$ call 隻靚g

見到戶口得7豪子 我入多9.3 等3點 睇下推唔推得番上200

同我一樣都係0.7

all-in 雷神推啦

唉 琴日見利迷同六粒飯同聲同氣 點知德乙個閪臭既

等pps過數未買得住
心入面買1點韓職上盤

祝你起機成功

青 登入左馬會用pps 可以即時轉賬

會快過你係pps個網繳費

買2場馬追翻康U角大

唔明 姐係上網入左馬會戶口 再開第二個網pps過數?

上ppshk過數
應該唔過300蚊

包爺又撚人

用電腦登入 禁轉賬服務 就有得揀呢個即時存款

唔洗次次去PPS官網 禁繳費 等一兩個鐘

一樣都係扣一蚊手續

5分鷹

今日勝利串車京好無？

跟

屌你老母尼斯
斷我雲達盤2x1

[img]
斯巴達
輸5粒都有

都有$64蚊啊

1點角小？

要相信巴打

番工唔賭波是常識吧
多蒙特

哈化

西鯨

尋晚有巴打話收到錢 唔知係咪

邊個收到錢

我收到

文員仔

明明個list有me都未派我
點會派佢先

有冇人買岡薩多？

尋晚30005上黎問 然後有位巴打講左d類似收左錢既野
但30005張圖tg問梅林巴 但得單✔

不要慌 要派就會有

鯨魚

千葉半和

1c

千葉市原 半場入球大 超重心

有冇巴打知澳職有冇即場門口買飛？小弟係墨爾本想睇一陣勝利

半一定1.5

Goal

有冇人盲撐三箭？

有啦

咁快1:0

大波日？

波已開

真㗎？大約幾錢？

Sor app 報錯

2點松鼠有無同路

一陣3點跟跟高sir番身

Concession: General Admission $18.00
Adult: General Admission $28.00

我之前去就係買定...但我見其他人都是即場買

唔該巴打，我準備出發

要埋 千葉市原 第一隊入球

各位專家有甚麼心水

日假不了

高蛇

日假 角細是常識吧

無即場
留名待bin

又同尻士路攬炒

飛腳對東京變左平手盤既

角細！

1400日職

睇好松鼠

日假 不了

3c

鯨魚比人禁住？

上年有追開千葉都知呢隊野廢到仆街

細波穩如泰山

大清洗左喎

有冇買左鯨魚既手足

如果有假波呢樣野 今次名古屋咁重飛

都係垃圾黎

千葉好似禁屌 但fg 水唔降
咁睇好鯨魚入先

角大

嘩！
有12.5s allin

六粒近幾場唔掂咁

你有無比tg me

原來有即場

6粒個買法應該係睇盤去推
上落再計邊隊win

利申：9估+ 新手

求你今日放過我
無謂自相殘殺

高sir

笑死 支持高sir

狙到佢怕左你

有 入左grp

高蛇allin跟左

求入谷

正路波咪得 e家真波得街場有

千葉ng still work?

狙你不如同高sir 一齊狙狗會啦
今日咁多場一齊集氣$$$ 好過

近排同尻士路兩敗俱傷

賽前買左大波 仆街啦

千葉入波 呀

鯨魚上

放過人啦

水原藍翼落到就黎變上盤

求入谷
@J_11HL

NO GOAL 4.55

上記燈到費撚無波入

半大已死

心動

算了 放棄日假 前路更好

俄佬上呀

跟左 高蛇 千葉快fg

就要行動

日假不賭便是贏

尋晚一條綠字都無
好彩3場馬追翻好多

大戶

千葉2.5細波

GOAL!!!

岩岩買左50 蚊雷神p 2x1 點知有冷爆

Goal!!! 高!!!

1:0

Love you go sir

尻士路戰績表揚記錄區
11/3
千葉半大
千葉第一球

高蛇 雪雪雪

西魚 追和反杯

半和果位師兄好慘

西鯨落日丙啦屌

啦啦聲入多2 粒開大波

高sir先勝一局

高SIR GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

好彩冇買 no goal啫

gel

無完全信任高sir 係我錯

gel 頭

一係千葉一係NO GOAL嫁啦

可以洗頭了

高sir繼續出水

三箭ok?

邊個燈神屌你老母

10.5 s 點睇？

打錯

星期六
櫻花細
村鼠細/9.5大

出住兩場試下先

大宮松鼠 半場 1/1.5 入球大 @2.72

大胃VS高士路

留番今晚多仔算 日假輸完又要追

你買我跟你

何必呢

點解韓國波成日半場0:0

尻士路戰績表揚記錄區
11/3
千葉半大
千葉第一球
大宮松鼠 半場 1/1.5 入球大 @2.72

gel頭輸一世

半大全細

櫻花

3箭

千葉 仁川頂撚住

無錯 支持

半2全2

Ok

西花係咁落飛

G持了

X京xx 半大全大？

買左 @1.98 買完即刻回飛

千葉角大點睇

我買咗2球

無咁既心臟

勝利求同路

東京綠茵全大

舊城地獄主場
坐和望贏

今日咁多波 串鳩哂佢先

5條8串1

不了 買左角細

8.5頂到完場ok?

crashed

我場買左大波

我串左條8x1

藍翼 快上

強隊落後有難度

三賤超級大船？

三箭

手耳

訓身了

好彩fake

西鯨 3箭

鯨走就夠了

大宮0角

fake完

仁川
千葉
藍翼
重插 快開比我

6粒ching 條飛

大波

松屎0-1

山葉goal 但0角

今次仆街了

屌你老母 淫川聯

戒賭熱線 1834633

Thanks 依家打

咁撚快

會唔會好快有6粒狙擊手出現

半大gogogoo

我買咗好大

打唔通
唔係太多手足打緊

六粒個post狗屎垃圾都貼飛

Bb

幾多？睇下幫唔幫到你

入球多過角

係咪講緊我

咩-.-

=3=

唉 得番10蚊

3k

(當然同咁多位大蛇冇得比，但係對我來講已經好多）

有無勇者依家allin千葉

係咪有水出

信佢不如信我 廢車ng

你先係大蛇
好少買過1K

又要入錢

3k都係陪新版ps4姐

大宮1角

忍撚左佢好耐

等今晚仲好

佢個po名都幾邪 黑到六粒

下次gun你

我本來就係想贏部PS4
依家輸番部

今晚買我收息 100萬落塊 搵到4k
追番

松鼠全細ok?

6粒做乜 岩岩睇成班本身唔賭跟左佢賭
出面開輸真係累好多人

廢扮勁

日日係度講500推上70k

想買SWITCH

有角未呀你老母

10萬咋打錯

係出面開親post都無好下場

中一兩日就上哂頭

不了 下半0c

日本d大人踢波真係廢

俾佢推得上米好彩，呢個係引賭仔入局既一個開始

d人派錢咪當佢神囉

千葉ng

輸錢皆因贏錢起

引我入局 ok?

ok 西花goal

出水輸都又俾人jer

定律黎

其實係馬會請番黎的

我不能認同更多

櫻花俾角呀

睇佢推果D飛根本輸唔死只係好彩咁講
無技術可言

松鼠追和反勝未

呢句真

出水唔係問題，出去吹奏自己贏錢先大問題，大把人盲跟

松鼠無角等輸啦

追和ok反勝不了

有無諗過佢推果日係正路星期六，平時我未中過3x4,果日中4條3x1,不過都要講膽量去推既

條友輸果D飛剩係出一張
擺到明棟鳩連登仔

以後屌走地角算

岡薩多

千葉市原 停角

有人出水未

真係 日假不賭便是贏

松屎入未

8.5s

星期六 1
千葉市原(主) 對 名古屋鯨魚(客)
角球大細
大[9.5]@2.43

岩岩買
快刷角

櫻花竟然一隻角都冇

對唔住大佬入左8.5s

屌 今日唔賭啦 仆街 你1角完場啦

角大黨不買細

加上名古屋落後緊

8.5頂到
我去大球場食草

我中左9.5請你食啦

千葉市原 下一隊入球 第二球

8.5入B定S好

仁川追和

6c -4c

上半6c，下半4c唔過份啦

派我得啦

8.5b allin

G持

Gun

半6全6都唔過份呀

岡薩多cup未？

無膽

快俾多4c

西魚 加油啊

幫你叫 快刷角屌你老屎
利申 冇買

g持 in已all

千葉屌多粒

無10c 今晚真係唔買了

唉..再買日乙斬手指

黑名單世紀超重心
名古屋下一隊入球

不了下半場0c 買左角細

一角都冇痴線

all in 1.5/2大無走雞

半6全10都冇 好on9

多謝黑名單反手

半5全六 大家開心 請補角細

上半6c點刷出黎嫁

比我走盤算啦西魚

你老母就反手 按屌咁耐都唔入 一個反擊就收佢皮啦

1.5/2大係咁落飛

大宮2角渣

幫你屌下角 屌你老屎
利申 有買

999

西鯨停夠角未

上半5角就滿足

7c -3c

1001